覺唔覺得應該私了啲蚊？

但一開就唔見
一熄就係耳邊飛

Yes

點解波台會變成咁？

直接點蚊香私了左佢

直接食咗佢

開咗成晚冷氣冇蚊
一熄燈瞓就有

一直做緊呢樣野

ching咁勇武?

捉左隻蚊 請佢同蜘蛛切磋功夫

畫面要靚

用樓主嚟做祭天就最靚

痴線？

佢幫熊餅同夜子出頭

拍死啲蚊可以曬乾後用黎炒飯

信法律可以制裁啲蚊

畫面唔靚

唔私了?
你由佢吸?

點解啲蚊可以咁撚臭串
飛去你面前慢慢飛